
                      Una película muy hermosa y conmovedor para toda la familia. Que los adultos por fin dejen su política al lado y recuerden que lo mas importante es la familia, que muchas cosas se hacen por ella y que los niños toman ejemplo de nosotros, los padres, y si los padres (y abuelos) no saben arreglar sus problemas, los niños se meten. No deberían pero quieren la familia unida. ¨El pueblo unido jamás será vencido¨, ¿no es así señores? Pues la familia es un ¨pueblo¨ pequeño que tiene que estar unido.
Claro, simplificaron muchas cosas para que sea apta para todas las edades pero repito que es hermosa. Las aventuras desmedidas y heróicas para los niños y una buena lección de saber ser adultos para que los niños no tengas que arreglar sus problemas para los padres. Se la recomiendo a todos.
        
            